[夏日詠涼風] 精選4首夏天必聽嘅日文歌

1. 《SummerTime》 - Cinnamons × Evening Cinema

《SummerTime》傳達緊夏日單戀相思病患者嘅心意，充滿盛暑嘅青春氣息。

歌詞翻譯

2. 《#TBM》 - Beast

《#TBM》開頭同結尾嘅蟬鳴聲+頭尾兩段嘅Rap，那年仲夏流火嘅ThrowBack Memories再次湧上心頭。

歌詞翻譯

3. 《Gokigen Sayonara》 - IZ*ONE

《Gokigen Sayonara》少女們用輕鬆愉快嘅歌聲，溫柔告別剛剛飛甩自己嘅戀人。歌曲酸中帶甜又有少少苦澀，就好似雪凍嘅青提味真露燒酒，某年中學暑假嘅第1支酒 & 初戀。

歌詞翻譯

日文不了

4. 《Stay Gold》 - BTS

呢首日文歌你冇聽過，唔好同人講你經歷過2020年嘅夏日。

jpop勁正

諗起呢首

Akb 呢 去左邊

諗返起漫畫煙花嗰幕，勁感人。

但比牙降翻唱過變左有少少唔完美...

一定係呢首

幾時

冇聽過唔好同人講聽開jpop

Red flavor?

Sor睇錯

呢首都有日文版，不過韓文原版好聽過日版。

我個人幾鍾意AKB個Sakura。

NEWS嘅Summer Time
J家飯唔飯佢地 但08年夏天剩係記得呢首歌勁好聽🙉

牛屎團嘅恋祭り好聽好多喎